【逆權小店】屯門連儂牆小店推「暗黑餐牌」 $75「猶如黑社會」＝魷魚墨汁 ...

餐牌提供六款菜式：煙壓瘋、埋單算醬、白色恐怖、泡砌生豬肉、馳名無敵屯門牛及猶如黑社會，每款配一杯飲料，雖然只是大路的意粉飯餐，但就冠上多個特別的名字， ...

𠵱間野真係幾好食

好食尋日先食完

同意 班友冇性架